msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OVPreferences\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2005-11-13 07:33+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: OV\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../OVPreferences.cpp:38
#: ../OVPrefDlg.cpp:165
msgid "Open Vanilla Preferences"
msgstr "香草輸入法偏好設定"

#: ../OVPrefDlg.cpp:33
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: ../OVPrefDlg.cpp:34
msgid "Other settings"
msgstr "其他設定"

#: ../OVPrefDlg.cpp:35
msgid "Available modules:"
msgstr "可用的模組清單"

#: ../OVPrefDlg.cpp:36
msgid "Set the shortcut key to:"
msgstr "目前選取模組的快速鍵設定為："

#: ../OVPrefDlg.cpp:37
msgid "Phonetic, Chewing, POJ, and Tibetan IME"
msgstr "傳統注音、酷音、白話字、藏文輸入法設定"

#: ../OVPrefDlg.cpp:38
msgid "Generic (data table-based) input method"
msgstr "汎用輸入法 (使用資料表格的輸入法) 設定"

#: ../OVPrefDlg.cpp:39
msgid "Other modules"
msgstr "其他模組"

#: ../OVPrefDlg.cpp:40
msgid "Candidate and notification window"
msgstr "候選字及訊息視窗"

#: ../OVPrefDlg.cpp:41
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: ../OVPrefDlg.cpp:42
msgid "Font: "
msgstr "字型"

#: ../OVPrefDlg.cpp:43
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: ../OVPrefDlg.cpp:44
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ../OVPrefDlg.cpp:45
msgid "Image Path: "
msgstr "圖片路徑："

#: ../OVPrefDlg.cpp:46
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: ../OVPrefDlg.cpp:48
msgid "Preview"
msgstr "設定預覽"

#: ../OVPrefDlg.cpp:49
msgid "OpenVanilla"
msgstr "香草輸入法"

#: ../OVPrefDlg.cpp:50
msgid "(Opacity not in effect)"
msgstr "(不透明度在此不起作用)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:51
msgid "Warning sound: "
msgstr "聲音檔："

#: ../OVPrefDlg.cpp:53
msgid "&Test"
msgstr "測試 (&T)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:54
msgid "IM toggle key: "
msgstr "切換最近使用的兩個輸入法："

#: ../OVPrefDlg.cpp:55
#: ../OVPrefDlg.cpp:71
msgid "Alt"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:56
#: ../OVPrefDlg.cpp:73
msgid "Ctrl"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:57
#: ../OVPrefDlg.cpp:72
msgid "Shift"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:58
msgid " + "
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:63
#: ../OVPrefDlg.cpp:79
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../OVPrefDlg.cpp:68
msgid "Change priority of selected module"
msgstr "改變目前選取模組的優先順序"

#: ../OVPrefDlg.cpp:69
msgid "Move &Up"
msgstr "上移 (&U)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:70
msgid "Move &Down"
msgstr "下移 (&D)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:74
msgid "+"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:76
#: ../OVPrefDlg.cpp:119
#: ../OVPrefDlg.cpp:133
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../OVPrefDlg.cpp:80
msgid ""
"The selected module is loaded \n"
"from the following library:\n"
msgstr ""
"選取的模組是從下列\n"
"程式庫載入：\n"

#: ../OVPrefDlg.cpp:81
msgid ""
"Remove unused modules \n"
"can speed up loading.\n"
"You have to exit and restart \n"
"existing applications using \n"
"OpenVanilla or this won't \n"
"take effect."
msgstr ""
"移除沒有在使用的模組可以\n"
"加快載入速度。\n"
"注意：你必須結束並重新啟動\n"
"所有正在使用Open Vanilla 的\n"
"程式，才能生效。"

#: ../OVPrefDlg.cpp:82
msgid "Keyboard layout for Phonetics: "
msgstr "傳統注音輸入法鍵盤配置："

#: ../OVPrefDlg.cpp:84
#: ../OVPrefDlg.cpp:90
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: ../OVPrefDlg.cpp:85
#: ../OVPrefDlg.cpp:94
msgid "Eten"
msgstr "倚天"

#: ../OVPrefDlg.cpp:88
msgid "Keyboard layout of Chewing: "
msgstr "酷音輸入法鍵盤配置："

#: ../OVPrefDlg.cpp:91
msgid "Hsu"
msgstr "許氏鍵盤"

#: ../OVPrefDlg.cpp:92
msgid "IBM"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:93
msgid "Gin-yieh"
msgstr "精業"

#: ../OVPrefDlg.cpp:95
msgid "Eten 26-key"
msgstr "倚天 26  鍵"

#: ../OVPrefDlg.cpp:96
msgid "Dvorak"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:97
msgid "Dvorak-Hsu"
msgstr "Dvorak 許氏"

#: ../OVPrefDlg.cpp:100
msgid "Keyboard layout for POJ-Holo: "
msgstr "白話字 (POJ) 調號輸入方式："

#: ../OVPrefDlg.cpp:102
msgid "Use tone numbers (2, 3, 5, 7, 8) only"
msgstr "輸入完音節後再輸入調號 (2, 3, 5, 7, 8)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:103
msgid "Type tone mark (', `, ^, =, |) first, then vowel"
msgstr "輸入完聲調符號後 (', `, ^, =, |) 再打母音"

#: ../OVPrefDlg.cpp:104
msgid "Type vowel first, then tone mark (', `, ^, =, |)"
msgstr "先打母音再打聲調符號 (', `, ^, =, |)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:107
msgid "Do not output unicode characters but pure ASCII instead"
msgstr "不要輸出 Unicode 字元，全部使用 ASCII 輸出"

#: ../OVPrefDlg.cpp:108
msgid "Do not show Han character candidates. (POJ-only output)"
msgstr "不選漢字，直接輸出 POJ"

#: ../OVPrefDlg.cpp:109
msgid "Keyboard layout for Tibetan: "
msgstr "藏文輸入法鍵盤配置："

#: ../OVPrefDlg.cpp:111
msgid "Sambhota Keymap One"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:112
msgid "Sambhota Keymap Two"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:113
msgid "TCC Keyboard #1"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:114
msgid "TCC Keyboard #2"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:117
#: ../OVPrefDlg.cpp:131
msgid "Module: "
msgstr "模組："

#: ../OVPrefDlg.cpp:122
msgid "Maximal radical length: "
msgstr "最大組字鍵碼長度："

#: ../OVPrefDlg.cpp:124
msgid "5"
msgstr ""

#: ../OVPrefDlg.cpp:127
msgid "Space key choose the 1st candidate"
msgstr "空白鍵選第一字，第一選字鍵選第二字"

#: ../OVPrefDlg.cpp:128
msgid "Show candidates as you type"
msgstr "一邊打字同時一邊組字出選字窗"

#: ../OVPrefDlg.cpp:129
msgid "Commit at maximal radical length"
msgstr "打到最大長度便自動出字"

#: ../OVPrefDlg.cpp:130
msgid "Warning beep"
msgstr "錯誤時發出嗶聲"

#: ../OVPrefDlg.cpp:137
#: ../OVPrefDlg.cpp:477
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: ../OVPrefDlg.cpp:139
msgid "&Set"
msgstr "設定 (&S)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:141
msgid "Changes are saved when you close OpenVanilla Preferences"
msgstr "設定值將會在你離開香草輸入法偏好設定時儲存"

#: ../OVPrefDlg.cpp:142
msgid "E&xit"
msgstr "離開 (&X)"

#: ../OVPrefDlg.cpp:318
msgid "Common"
msgstr "共用設定"

#: ../OVPrefDlg.cpp:319
msgid "Modules List && Hotkeys"
msgstr "模組列表和熱鍵"

#: ../OVPrefDlg.cpp:320
msgid "Module Settings"
msgstr "個別模組設定"

#: ../OVPrefDlg.cpp:321
msgid "Output Filters"
msgstr "文字輸出處理模組"

#: ../OVPrefDlg.cpp:476
msgid "Property key"
msgstr "設定項目"

